### Veure petició HTTP amb wireshark

[http://xtec.gencat.cat/ca/](http://xtec.gencat.cat/ca/)

Obtenir:

de la capçalera Ethernet:

- MAC origen

- MAC destí

de la capaçalera IP:

- IP origen

- IP destí

de la capçalera TCP:

- TCP port origen

- TCP port destí

de la capçalera HTTP:

- HTTP mètode (GET, POST,...

Intentar trobar el misstge de resposta a la petició. I obtenir

de la capçalera HTTP

- codi resposta (200-OK, 301 o 302 - redireccio,..)
